原來被分手之後做嘅痴線行為真係控制唔到

A0嘅時候睇見人地分手好似冇左成個世界咁
又頹足成個月咁 又不停開負面po 又講到想自殺咁
嗰陣時我仲覺得啲人真係痴撚線 冇左條女姐 洗唔洗咁
但發生係自己身上嘅時候先發現自己冇得揀
心理生理上不停折磨自己 好痛好辛苦
好想有人明白自己 不停去搵宣洩渠道 好想瘋狂發洩令自己好過啲
唔知我幾時先唔使再咁呢

初戀果然係最刻骨銘心 亦都係最痛嘅一次

正路
佔有欲好大嘅人通常都係咁 或者以前太有安全感，唔認為條女會離開佢，咁嘅諗法都會加強人嘅佔有欲
佢(哋)會潛意識覺得個女仔係屬於自己嘅
當大家分開咗
甚至乎個女仔有咗新歡
男仔就會覺得：條女以前明明好鍾意我！點解balalalala
因為佢哋放唔低 心入面覺得條女本應係屬於佢嘅，點解話走就走乜乜乜咁
(女權人士請勿鼓譟)
通常當佢哋散咗嘅個段時間，呢種感覺慢慢減退，但發現條女已經Move on咗or anything else (大致上就係對個男仔dont give a fuck個種感覺)，種佔有欲會愈嚟愈強大令佢做出啲脫軌行為

真係好sad唔係講笑

我覺得唔關佔有慾事 冇安全感都一樣會 尤其是當你條女係女神嘅時候 一定大把厹埋身 自然就會好驚 就不斷提防啲厹 不過阻到一個做阻唔到第二個 你拍得拖都唔會想對方離開你 除非你唔愛佢

你完完全全解答左我既問題

我就唔知你
至少我以前差唔多試過咁
發現自己唔算好愛條女
只係慣咗有條女係到

你認真㗎？

其實每對情侶相處嘅方式都唔同
根本好難判斷點解咁痛苦
條女變心都可以咁痛苦
條女冇鍾意其他人但同你提分手照樣咁痛苦
利申好愛佢
起左你底
I know that feel bro

怪就怪自己條件差
毒撚學乜撚野人食女神

其實冇女係女神
dont神化girl la

我諗起咗腎仔兩首歌

有咩歌岩聽

我們都不是無辜的
呢首以前試過攞嚟箍煲衰咗我到而家都唔係好感開嚟聽
初戀殘酷物語

敢

怎想到你被別人狂追便成為伴侶

有邊個分手會唔sad ? 鬼叫你生活在香港，港女又認錢唔認人

講分手嗰個至少冇咁sad

講分手都好sad㗎
可能講分手嗰個都唔想分㗎呢

如果係變心呢

咁無得講

真係好唔開心...
好想衝去佢屋企搵佢
但又係自己原諒唔到人話分手

箍煲都唔得 真係好絕望

師兄 完全中撚哂 欽敬

初 戀係我學習最既一次

當天初戀想過成家，會有一點荒謬嗎

不要再說了

去到將來你最懷念嘅都係呢一段感情

初戀一定係最深刻 每個人都係

想搵返對方但又覺得冇意義...最後所有情緒自己承受

中曬

可能幾年後甚至10年後你都仲會想同返呢一個人一齊 但你好清楚你已經唔係鍾意佢 只係緬懷緊你同佢嘅回憶 同佢一齊嘅快樂時光

要時刻提醒自己不要犯賤，明知對方都唔care仲搵人做乜呢

對佢又愛又恨 你已經愛佢愛到佢對你做過啲咩你都會繼續愛佢呢個地步啦 係佢唔識珍惜

犯賤好正常 因為你愛佢愛得好深 寧願咩面子都唔要都想追番佢

身同感受

不停同自己講：我同佢仲係拍緊拖
個人會舒服好多，做野都有動力啲

先唔講係咪初戀先 一個人中意另一半既時候 可能做左啲傷害對方既事 然後被分手 想補救既時候已經太遲 對方唔想再次受到傷害 自己又唔捨得和後悔 日日諗起同佢既回憶 對方又唔想同你講野又不斷chur對方求原諒 真係控制唔到 好辛苦！

我唔係有心chur你同煩你
只係好想見到你
依家你有新男朋友，祝你幸福

講真祝福既說話係表面 其實好想同佢再一齊返

但係知道已經冇可能
所以都係放低比較好
雖然好難，但仲好過一直留戀係一段唔會翻轉頭既感情入面
唔好再呃自己喇
冇可能嫁喇

但同時對方的都有做過啲傷害自己嘅事
既然佢都咁絕情 你仲留戀佢黎做乜

呃自己只會令自己好過啲
但同時亦都會加長你要忘記佢嘅時間

會顛到去佢屋企搵佢，但又唔敢上去
係樓下睇下佢個單位有冇開燈，係咪已經訓左

狂sd wtsapp比佢，狂打比佢
即使對方已經block左

我到底係咪顛左

對方係咪初戀？當學習下囉，上左一次堂
因為黎緊仲有更多當要上，一次未必學得識

巴打要明，你做呢d行為完全浪費時間，將心比己，有個你唔鐘意既人，咁對你，你會有乜反應？

I know that feel bro
會咁做 都係因為我太愛你

我知啊我明啊，我真係顛左。

最慘次次block完幾日佢又會搵返我又一齊返
之後佢唔開心又分手block哂我
都loop左好幾次
我都就黎顛，點解要咁對我, 你明知我係好愛你

btw 絲打黎

絲打就更加唔應該比佢番返黎啦
女仔要吃香D 痳
你比佢感覺好easy 好容易追到, 好容易搞掂